我發覺無論係大機細機，iphone個m字額係一樣咁闊，無話細機個m字額就短咗

咁即係話用大機會著數啲

我都發覺無論係大機細機，個鏡頭都一樣係咁大，無話細機鏡頭細咗.

咁即係話用細機會著數啲

根本無關係囉

唔該講嘢前用下腦，m字額一樣長，大mon就睇多咗野，鏡頭大細對電話有咩影響？弱智都唔好衝出嚟先得架

哲學家

iphone 13好似取消M額?

12ProMax表示唔係囉

你的摩擦力很強

但iPhone 12 mini條邊幼左又點計